{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047961",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 브라운도트 해운대점"
    },
    "text": "1階のシグネチャーアデンブランジェリーカフェラウンジでは朝食割引券を提供しております。 また、客室にはギガジニーAI音声認識制御システムが設置されており、便利に客室を操作することができます。 ネットフリックスとディズニープラスの個人アカウントを使って映画やドラマを視聴することもできます。 当ホテルは無料でセルフランドリーを運営し、洗剤や洗濯機、乾燥機を提供しております。 全客室には快適なエースベッドが用意されています。 駐車はホテルフロント駐車場をご利用ください。住所は釜山市海雲台区佑洞542-27(旧南路18番キル15)です。 チェックイン及びチェックアウト時間によって、以前の駐車場とその後の出車車両に対して30分当たり2,000ウォンの費用が発生することがあります。 クラブラウンジは1階に位置しており、アデンブランジェリーカフェで会員に朝食割引券を提供しています。 未成年者の男女同室での宿泊や未成年者の宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 客室料金は基準人数を超える場合(36ヶ月以上)、お一人様2万ウォンの追加料金が発生します。 周辺施設としては海雲台地下鉄駅と海雲台海水浴場、海雲台伝統市場、海雲台市外バスターミナル、椿公園、ベクスコ、新世界百貨店センタムシティ店、広安里海水浴場などがあります。 また、周辺には24時間営業のグルメ店や釜山アクアリウム、映画の殿堂、月見丘、APECヌリマルなどがあります。 アデンカフェはインルームダイニングサービスを提供し、QRコードをスキャンして注文し、カカオトークロボットのパスワードを受け取ってタッチすることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの朝食割引券はどのように手に入れることができますか？",
            "answer": "1階のシグネチャーアデンブランジェリーカフェラウンジで朝食割引券を提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室に設置されているギガジニーAI音声認識制御システムを使うと何ができますか？",
            "answer": "ギガジニーAI音声認識制御システムを使って客室を便利に操作することができます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスやディズニープラスを視聴するためにはどのようなアカウントを使えばいいですか？",
            "answer": "ネットフリックスとディズニープラスの個人アカウントを使って映画やドラマを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはセルフランドリーがありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には無料でセルフランドリーがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなベッドが用意されていますか？",
            "answer": "全客室には快適なエースベッドが用意されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこに利用できますか？",
            "answer": "駐車はホテルフロント駐車場をご利用ください。住所は釜山市海雲台区佑洞542-27(旧南路18番キル15)です。"
        },
        {
            "question": "駐車料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間によって、以前の駐車場とその後の出車車両に対して30分当たり2,000ウォンの費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "クラブラウンジはどこにありますか？",
            "answer": "クラブラウンジは1階に位置しており、アデンブランジェリーカフェで会員に朝食割引券を提供しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊や未成年者の宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情により客室情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数を超える場合(36ヶ月以上)、お一人様2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺施設としては海雲台地下鉄駅と海雲台海水浴場、海雲台伝統市場、海雲台市外バスターミナル、椿公園、ベクスコ、新世界百貨店センタムシティ店、広安里海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にレストランはありますか？",
            "answer": "はい、アデンカフェはインルームダイニングサービスを提供しており、QRコードをスキャンして注文し、カカオトークロボットのパスワードを受け取ってタッチすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 698
    }
}